[親 中 派 冒 簽 造 票]過咗身幾年，屋企人竟收到選民登記申請

【真‧幽靈選民】海麗邨老人過世數年 家人竟收今年6月填報選民登記申請
立場報道2018/7/10 — 18:50

AAA
背景圖片來源：維基百科
背景圖片來源：維基百科

立法會九龍西地方選區補選還有四個月有多才舉行，但離奇選民登記已陸續出現。民協深水埗區議員楊彧指日前收到街坊投訴，指收到一封由選舉事務處寄給她祖母的信件，內容是處方要求核實其資料，但原來該位老人家早已在數年前離世。

該個選民登記地址為海麗邨，屬深水埗區議會荔枝角南選區。楊彧在2015年的區議會選舉中以3477票勝出，其餘兩個對手票數總和只有1285票，相差甚遠。

選舉事務處的信件是附帶一張選民登記信的影印本，影印本上確是老人家的名字，並且有簽名，登記日期是2018年6月14日，不過老人家已在數年前離世。

廣告

楊彧質疑，幾乎確定表格不會是老人家本人親自簽署，「究竟是誰人會替老人家登記並冒簽？」他擔心事件只是冰山一角，「事實是過去究竟又有多少人，甚至先人『被』登記為選民而未被發現？」他已去信選舉事務處要求徹查。

收到信=擋到架喇

有幾多收唔到直接搞掂就冇人知喇

Btw, 唔係話已經修左例，要交埋住址證明既咩？

用呢招造票一流，死咗嘅人投晒俾民建聯

謝賢.jpg

政府連dq權都授權咗畀選舉事務處

未到七月十四，到時先燒張選票

成功爭取死人登記

屌你老母選民登記擺明係做票
入去投票最撚簡單 身份證打手指膜就有票
咁簡單就得 係都要整個system出來俾人做票

而家修咗例投票要用身份證正本，唔通身份證都造假?